急！！ 自助餐一問

港香
喜來登
JW
君悦
Yamm
洲際
文華

今晚同屋企人食自助餐 人頭每人6,700一位
大家會suggest邊間好？
呢幾間都未食過 唔知邊間好
主要想食海鮮為主

仲細咩

洲際真係唔好
Jw同hotel icon 可以一戰

非打手

可以睇alfred chan 既youtube 片 有d 專講buffet

hotel icon不了

有冇試過港香cafe too同喜來登 the cafe
呢兩間都有位
JW同洲際排緊waiting list

JW

唔食榴連 所以都冇簡到

食過JW 唔錯
Hotel icon 門面輸左 好似 但我未食過

有睇呀
我睇左佢個2018大比拼
但又冇講其他 萬麗full左

洲際

咁急先黎book你睇下邊間有位先好啲
海鮮嘅話可以唔洗揀hotel icon
JW GH可以一戰

州際點止700

JW果個宵夜餐即日book唔book到？

同屋企人食 唔想搞到咁夜

你講個兩間都排緊waiting list
港香同喜來登 有冇話邊個好d

JW 係冇生蠔囉 住露台個邊開揚d

港島香格里拉好食

聽講喜來登專手後， 好多人食完肚柯

yamm 簡值難食， 佢主打既皇帝蟹腳一陣雪味，選擇都唔多

得罪講句，問個時你唔好話半個鐘後食

JW定GH好

同埋勁少野食

果次去食
分食物比你果d職員個臉色好似想打鳩食客咁

黑口黑面

有人唔知佢果個檔位有咩拎
問佢

佢指指出面塊板「自己睇」

壽司又係